邪教討論：人民聖殿教同山達基

兩個教個洗腦方法同出一轍,人民聖殿教甚至搬去南美唔同美國議員對抗,最終都係發狂滅咗教,另外一個反而越做越耐,長呃長有